學生心聲：卷二發揮不錯

擺明係正常發揮啦
我真係恭喜你呀.jpg

屌你又Bin

食緊飯噴左

好撚慘
講錯例子份報紙都要登

433333咪仲慘

呢個經典

3322我入到大學喇

將德蘭修女同南丁格爾撈亂嘅第五級範文至今仍然留喺考評局網頁

有乜所謂

時序係跟圖既次序？

校園台名人都唔識？

我考英文聆聽嗰日見到佢

好好J 即刻濕晒

邊間中學 名校撚

KTMC

佢行得太前

講多啲

廢老裸泳中

Sen學生
拎幾萬蚊補習
好似用屋企人個名定唔知自己個名借錢
補習個陣係咁騷擾人
死肥屄
送自己件小學校服比補習女老師
話想做歌手 但係胖虎咁
屌 係咪弱撚智 但又入到地區名校
同班有個8**狀元
佢係retaker
係咪佢老母/家姐比人屌幾獲先入到

見過真人 佢智商唔太正常

點入名校

我真係開心到叫左出黎！